請問連囝同其他admin係咪已被蓋ching架空?

Yes